5＋1＝賭老共唔會「中途」取消香港居留權及捱到六年

如果老共講明會取消香港居留權冇問題，大家有諗過度過
如果英國佬有誠意因為人權自由問題收留港人，應該day 1就confirm收或不收，最多filtering。

無論藍黃至怕去咗幾年中英關係再惡化先嚟取消香港居留權。過唔到5＋1就變難民

BNO 本身就係留比香港人既逃生門, 仲唔夠誠意?
真係要好似港共開比大陸蝗咁隨時來搶福利先叫有誠意?

唔明樓主擔心乜

個名話左俾你知

5+1個條件基乎係無咁濟...咁都過唔到...
又唔洗考英文 又唔係要你有百幾萬身家